{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011603",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(역곡) S"
    },
    "text": "訪問者は宿泊施設について様々なレビューを残しました。宿は総客室数17室でかなり広い方で、準特室はきれいで広いです。社長はとても親切だと評価され、駐車が可能で駅から近くて位置が良いという長所もあります。しかし、防音が良くなくて、多少残念な部分があるようです。それでも全般的に休息を取りやすいところとして評価されており、値段の割に満足できる宿だと思います。また、スタッフが親切だという意見もたくさんあります。しかしカウンターのスタッフのサービスマインドが落ちる場合もあれば、予約した部屋と違って割り当てられる場合もあり、少し残念な部分もあるようです。駐車場は広くていいですが、アメニティを交換してもらえるサービスがあればもっといいと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿の客室数は17室です。"
        },
        {
            "question": "準特室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "準特室はきれいで広々としたお部屋です。"
        },
        {
            "question": "社長はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "社長はとても親切だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の長所は何ですか？",
            "answer": "この宿の長所は駐車が可能で駅から近く、位置が良いことです。"
        },
        {
            "question": "防音はどのような状態ですか？",
            "answer": "防音が良くないため、多少残念な部分があるようです。"
        },
        {
            "question": "この宿は休息を取りやすい場所ですか？",
            "answer": "はい、全般的に休息を取りやすいところとして評価されています。"
        },
        {
            "question": "スタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、スタッフは親切だという意見がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "カウンターのスタッフのサービスについてどのような評判ですか？",
            "answer": "カウンターのスタッフのサービスについては、一部の意見ではサービスマインドが落ちる場合もあるようです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、駐車場は広くていいです。"
        },
        {
            "question": "アメニティの交換サービスはありますか？",
            "answer": "アメニティの交換サービスは現在は提供されていないようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 308
    }
}